{"contributors": null, "id_str": "733826694407032832", "created_at": "Sat May 21 01:08:12 +0000 2016", "retweet_count": 52, "in_reply_to_status_id": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [3, 11], "text": "Chiapas"}]}, "in_reply_to_screen_name": null, "lang": "es", "favorited": false, "geo": null, "is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id": null, "id": 733826694407032832, "in_reply_to_status_id_str": null, "text": "En #Chiapas, mil 134 maestros ser\u00e1n dados de baja por acumular m\u00e1s de 3 faltas consecutivas injustificadas, como lo marca la ley.", "coordinates": null, "retweeted": false, "user": {"time_zone": "Mexico City", "geo_enabled": true, "profile_background_color": "C0DEED", "follow_request_sent": false, "is_translation_enabled": false, "contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 17 00:43:13 +0000 2009", "listed_count": 800, "url": "https://t.co/hV9jKQXOhh", "entities": {"url": {"urls": [{"expanded_url": "http://www.facebook.com/AurelioNunoM", "display_url": "facebook.com/AurelioNunoM", "url": "https://t.co/hV9jKQXOhh", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "lang": "es", "name": "Aurelio Nu\u00f1o", "location": "M\u00e9xico", "default_profile_image": false, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/708117886259179520/pcOJgQIe_normal.jpg", "statuses_count": 3117, "profile_sidebar_border_color": "000000", "favourites_count": 347, "is_translator": false, "friends_count": 593, "has_extended_profile": false, "id": 32226455, "profile_link_color": "0084B4", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/643232873139453952/ZGhrJpQN.jpg", "screen_name": "aurelionuno", "following": true, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/708117886259179520/pcOJgQIe_normal.jpg", "utc_offset": -18000, "notifications": false, "profile_text_color": "000000", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/643232873139453952/ZGhrJpQN.jpg", "verified": true, "followers_count": 149467, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/32226455/1463547757", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "id_str": "32226455", "description": "Secretario de Educaci\u00f3n P\u00fablica.", "profile_use_background_image": true}, "favorite_count": 54, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "place": null, "truncated": false}{"contributors": null, "id_str": "733826368429948928", "created_at": "Sat May 21 01:06:54 +0000 2016", "retweet_count": 35, "in_reply_to_status_id": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [114, 130], "text": "GraciasMaestros"}]}, "in_reply_to_screen_name": null, "lang": "es", "favorited": false, "geo": null, "is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id": null, "id": 733826368429948928, "in_reply_to_status_id_str": null, "text": "Mi gran reconocimiento a todos los maestros que s\u00ed cumplieron con su responsabilidad de dar clases a sus alumnos. #GraciasMaestros", "coordinates": null, "retweeted": false, "user": {"time_zone": "Mexico City", "geo_enabled": true, "profile_background_color": "C0DEED", "follow_request_sent": false, "is_translation_enabled": false, "contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 17 00:43:13 +0000 2009", "listed_count": 800, "url": "https://t.co/hV9jKQXOhh", "entities": {"url": {"urls": [{"expanded_url": "http://www.facebook.com/AurelioNunoM", "display_url": "facebook.com/AurelioNunoM", "url": "https://t.co/hV9jKQXOhh", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "lang": "es", "name": "Aurelio Nu\u00f1o", "location": "M\u00e9xico", "default_profile_image": false, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/708117886259179520/pcOJgQIe_normal.jpg", "statuses_count": 3117, "profile_sidebar_border_color": "000000", "favourites_count": 347, "is_translator": false, "friends_count": 593, "has_extended_profile": false, "id": 32226455, "profile_link_color": "0084B4", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/643232873139453952/ZGhrJpQN.jpg", "screen_name": "aurelionuno", "following": true, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/708117886259179520/pcOJgQIe_normal.jpg", "utc_offset": -18000, "notifications": false, "profile_text_color": "000000", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/643232873139453952/ZGhrJpQN.jpg", "verified": true, "followers_count": 149467, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/32226455/1463547757", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "id_str": "32226455", "description": "Secretario de Educaci\u00f3n P\u00fablica.", "profile_use_background_image": true}, "favorite_count": 56, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "place": null, "truncated": false}{"contributors": null, "id_str": "733826222988218375", "created_at": "Sat May 21 01:06:20 +0000 2016", "retweet_count": 33, "in_reply_to_status_id": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [38, 45], "text": "Oaxaca"}, {"indices": [58, 67], "text": "Guerrero"}, {"indices": [81, 91], "text": "Michoac\u00e1n"}, {"indices": [106, 114], "text": "Chiapas"}]}, "in_reply_to_screen_name": null, "lang": "es", "favorited": false, "geo": null, "is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id": null, "id": 733826222988218375, "in_reply_to_status_id_str": null, "text": "Hoy abri\u00f3 el 99.5% de las escuelas en #Oaxaca, el 100% en #Guerrero, el 97.2% en #Michoac\u00e1n y el 96.8% en #Chiapas.", "coordinates": null, "retweeted": false, "user": {"time_zone": "Mexico City", "geo_enabled": true, "profile_background_color": "C0DEED", "follow_request_sent": false, "is_translation_enabled": false, "contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 17 00:43:13 +0000 2009", "listed_count": 800, "url": "https://t.co/hV9jKQXOhh", "entities": {"url": {"urls": [{"expanded_url": "http://www.facebook.com/AurelioNunoM", "display_url": "facebook.com/AurelioNunoM", "url": "https://t.co/hV9jKQXOhh", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "lang": "es", "name": "Aurelio Nu\u00f1o", "location": "M\u00e9xico", "default_profile_image": false, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/708117886259179520/pcOJgQIe_normal.jpg", "statuses_count": 3117, "profile_sidebar_border_color": "000000", "favourites_count": 347, "is_translator": false, "friends_count": 593, "has_extended_profile": false, "id": 32226455, "profile_link_color": "0084B4", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/643232873139453952/ZGhrJpQN.jpg", "screen_name": "aurelionuno", "following": true, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/708117886259179520/pcOJgQIe_normal.jpg", "utc_offset": -18000, "notifications": false, "profile_text_color": "000000", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/643232873139453952/ZGhrJpQN.jpg", "verified": true, "followers_count": 149467, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/32226455/1463547757", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "id_str": "32226455", "description": "Secretario de Educaci\u00f3n P\u00fablica.", "profile_use_background_image": true}, "favorite_count": 41, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "place": null, "truncated": false}{"contributors": null, "id_str": "733762929217019904", "created_at": "Fri May 20 20:54:49 +0000 2016", "retweet_count": 48, "in_reply_to_status_id": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "user_mentions": [{"id": 1525177572, "name": "Enrique Fern\u00e1ndez F.", "screen_name": "EffIPN", "id_str": "1525177572", "indices": [3, 10]}], "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/2gpFUfP5Fs", "source_status_id": 733745593206505472, "indices": [126, 140], "sizes": {"thumb": {"resize": "crop", "h": 150, "w": 150}, "medium": {"resize": "fit", "h": 338, "w": 600}, "small": {"resize": "fit", "h": 191, "w": 340}, "large": {"resize": "fit", "h": 576, "w": 1024}}, "url": "https://t.co/2gpFUfP5Fs", "type": "photo", "source_user_id": 1525177572, "expanded_url": "http://twitter.com/EffIPN/status/733745593206505472/video/1", "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/733744420697300992/pu/img/YZ0QFoAttD6YTIGL.jpg", "id": 733744420697300992, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/733744420697300992/pu/img/YZ0QFoAttD6YTIGL.jpg", "source_status_id_str": "733745593206505472", "source_user_id_str": "1525177572", "id_str": "733744420697300992"}], "hashtags": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/2gpFUfP5Fs", "source_status_id": 733745593206505472, "indices": [126, 140], "sizes": {"thumb": {"resize": "crop", "h": 150, "w": 150}, "medium": {"resize": "fit", "h": 338, "w": 600}, "small": {"resize": "fit", "h": 191, "w": 340}, "large": {"resize": "fit", "h": 576, "w": 1024}}, "url": "https://t.co/2gpFUfP5Fs", "type": "video", "source_user_id": 1525177572, "expanded_url": "http://twitter.com/EffIPN/status/733745593206505472/video/1", "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/733744420697300992/pu/img/YZ0QFoAttD6YTIGL.jpg", "additional_media_info": {"monetizable": false, "source_user": {"time_zone": "Mexico City", "geo_enabled": true, "profile_background_color": "131516", "follow_request_sent": false, "is_translation_enabled": false, "contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Jun 17 15:58:59 +0000 2013", "listed_count": 41, "url": "https://t.co/jjTH0h5GXU", "entities": {"url": {"urls": [{"expanded_url": "http://www.ipn.mx", "display_url": "ipn.mx", "url": "https://t.co/jjTH0h5GXU", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "lang": "es", "name": "Enrique Fern\u00e1ndez F.", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "default_profile_image": false, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/675467267300196352/5oZi7YaB_normal.jpg", "statuses_count": 2169, "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "favourites_count": 2842, "is_translator": false, "friends_count": 572, "has_extended_profile": false, "id": 1525177572, "profile_link_color": "009999", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "screen_name": "EffIPN", "following": false, "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/675467267300196352/5oZi7YaB_normal.jpg", "utc_offset": -18000, "notifications": false, "profile_text_color": "333333", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "verified": false, "followers_count": 8690, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1525177572/1463791829", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "id_str": "1525177572", "description": "Director General del Instituto Polit\u00e9cnico Nacional (IPN)", "profile_use_background_image": true}}, "video_info": {"duration_millis": 23182, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/733744420697300992/pu/pl/TPxB2VBTMD6iLyiE.m3u8"}, {"content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/733744420697300992/pu/vid/1280x720/SMbFZ7lHC--facRH.mp4", "bitrate": 2176000}, {"content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/733744420697300992/pu/vid/640x360/6BxS0kAw0hkp7UBK.mp4", "bitrate": 832000}, {"content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/733744420697300992/pu/vid/320x180/ilagLcCfxmX3RIG8.mp4", "bitrate": 320000}, {"content_type": "application/dash+xml", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/733744420697300992/pu/pl/TPxB2VBTMD6iLyiE.mpd"}], "aspect_ratio": [16, 9]}, "id": 733744420697300992, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/733744420697300992/pu/img/YZ0QFoAttD6YTIGL.jpg", "source_status_id_str": "733745593206505472", "source_user_id_str": "1525177572", "id_str": "733744420697300992"}]}, "lang": "es", "favorited": false, "geo": null, "retweeted_status": {"contributors": null, "id_str": "733745593206505472", "created_at": "Fri May 20 19:45:56 +0000 2016", "retweet_count": 48, "in_reply_to_status_id": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/2gpFUfP5Fs", "display_url": "pic.twitter.com/2gpFUfP5Fs", "id_str": "733744420697300992", "indices": [114, 137], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/733744420697300992/pu/img/YZ0QFoAttD6YTIGL.jpg", "id": 733744420697300992, "sizes": {"thumb": {"resize": "crop", "h": 150, "w": 150}, "medium": {"resize": "fit", "h": 338, "w": 600}, "small": {"resize": "fit", "h": 191, "w": 340}, "large": {"resize": "fit", "h": 576, "w": 1024}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/733744420697300992/pu/img/YZ0QFoAttD6YTIGL.jpg", "type": "photo", "expanded_url": "http://twitter.com/EffIPN/status/733745593206505472/video/1"}], "hashtags": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/2gpFUfP5Fs", "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/733744420697300992/pu/img/YZ0QFoAttD6YTIGL.jpg", "indices": [114, 137], "sizes": {"thumb": {"resize": "crop", "h": 150, "w": 150}, "medium": {"resize": "fit", "h": 338, "w": 600}, "small": {"resize": "fit", "h": 191, "w": 340}, "large": {"resize": "fit", "h": 576, "w": 1024}}, "url": "https://t.co/2gpFUfP5Fs", "type": "video", "expanded_url": "http://twitter.com/EffIPN/status/733745593206505472/video/1", "video_info": {"duration_millis": 23182, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/733744420697300992/pu/pl/TPxB2VBTMD6iLyiE.m3u8"}, {"content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/733744420697300992/pu/vid/1280x720/SMbFZ7lHC--facRH.mp4", "bitrate": 2176000}, {"content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/733744420697300992/pu/vid/640x360/6BxS0kAw0hkp7UBK.mp4", "bitrate": 832000}, {"content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/733744420697300992/pu/vid/320x180/ilagLcCfxmX3RIG8.mp4", "bitrate": 320000}, {"content_type": "application/dash+xml", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/733744420697300992/pu/pl/TPxB2VBTMD6iLyiE.mpd"}], "aspect_ratio": [16, 9]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}, "id": 733744420697300992, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/733744420697300992/pu/img/YZ0QFoAttD6YTIGL.jpg", "id_str": "733744420697300992"}]}, "lang": "es", "favorited": false, "geo": null, "is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id": null, "possibly_sensitive": false, "id": 733745593206505472, "in_reply_to_status_id_str": null, "text": "Felicito a los galardonados con la Presea L\u00e1zaro C\u00e1rdenas, su dignidad y esfuerzo representa la grandeza del IPN. https://t.co/2gpFUfP5Fs", "coordinates": null, "retweeted": false, "user": {"time_zone": "Mexico City", "geo_enabled": true, "profile_background_color": "131516", "follow_request_sent": false, "is_translation_enabled": false, "contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Jun 17 15:58:59 +0000 2013", "listed_count": 41, "url": "https://t.co/jjTH0h5GXU", "entities": {"url": {"urls": [{"expanded_url": "http://www.ipn.mx", "display_url": "ipn.mx", "url": "https://t.co/jjTH0h5GXU", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "lang": "es", "name": "Enrique Fern\u00e1ndez F.", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "default_profile_image": false, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/675467267300196352/5oZi7YaB_normal.jpg", "statuses_count": 2169, "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "favourites_count": 2842, "is_translator": false, "friends_count": 572, "has_extended_profile": false, "id": 1525177572, "profile_link_color": "009999", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "screen_name": "EffIPN", "following": false, "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/675467267300196352/5oZi7YaB_normal.jpg", "utc_offset": -18000, "notifications": false, "profile_text_color": "333333", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "verified": false, "followers_count": 8690, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1525177572/1463791829", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "id_str": "1525177572", "description": "Director General del Instituto Polit\u00e9cnico Nacional (IPN)", "profile_use_background_image": true}, "favorite_count": 50, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "place": null, "truncated": false}, "is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id": null, "possibly_sensitive": false, "id": 733762929217019904, "in_reply_to_status_id_str": null, "text": "RT @EffIPN: Felicito a los galardonados con la Presea L\u00e1zaro C\u00e1rdenas, su dignidad y esfuerzo representa la grandeza del IPN. https://t.co/\u2026", "coordinates": null, "retweeted": false, "user": {"time_zone": "Mexico City", "geo_enabled": true, "profile_background_color": "C0DEED", "follow_request_sent": false, "is_translation_enabled": false, "contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 17 00:43:13 +0000 2009", "listed_count": 800, "url": "https://t.co/hV9jKQXOhh", "entities": {"url": {"urls": [{"expanded_url": "http://www.facebook.com/AurelioNunoM", "display_url": "facebook.com/AurelioNunoM", "url": "https://t.co/hV9jKQXOhh", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "lang": "es", "name": "Aurelio Nu\u00f1o", "location": "M\u00e9xico", "default_profile_image": false, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/708117886259179520/pcOJgQIe_normal.jpg", "statuses_count": 3117, "profile_sidebar_border_color": "000000", "favourites_count": 347, "is_translator": false, "friends_count": 593, "has_extended_profile": false, "id": 32226455, "profile_link_color": "0084B4", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/643232873139453952/ZGhrJpQN.jpg", "screen_name": "aurelionuno", "following": true, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/708117886259179520/pcOJgQIe_normal.jpg", "utc_offset": -18000, "notifications": false, "profile_text_color": "000000", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/643232873139453952/ZGhrJpQN.jpg", "verified": true, "followers_count": 149467, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/32226455/1463547757", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "id_str": "32226455", "description": "Secretario de Educaci\u00f3n P\u00fablica.", "profile_use_background_image": true}, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "place": null, "truncated": false}{"contributors": null, "id_str": "733760606449209352", "created_at": "Fri May 20 20:45:35 +0000 2016", "retweet_count": 99, "in_reply_to_status_id": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "user_mentions": [{"id": 1525177572, "name": "Enrique Fern\u00e1ndez F.", "screen_name": "EffIPN", "id_str": "1525177572", "indices": [34, 41]}, {"id": 1387599811, "name": "Snte Nacional", "screen_name": "SnteNacional", "id_str": "1387599811", "indices": [62, 75]}], "hashtags": [{"indices": [28, 32], "text": "IPN"}, {"indices": [121, 140], "text": "Educaci\u00f3ndeCalidad"}]}, "in_reply_to_screen_name": null, "lang": "es", "favorited": false, "geo": null, "is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id": null, "id": 733760606449209352, "in_reply_to_status_id_str": null, "text": "Reconozco al Dir. Gral. del #IPN, @EffIPN y al Presidente del @SnteNacional, Mtro. Juan D\u00edaz, por  su compromiso con una #Educaci\u00f3ndeCalidad", "coordinates": null, "retweeted": false, "user": {"time_zone": "Mexico City", "geo_enabled": true, "profile_background_color": "C0DEED", "follow_request_sent": false, "is_translation_enabled": false, "contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 17 00:43:13 +0000 2009", "listed_count": 800, "url": "https://t.co/hV9jKQXOhh", "entities": {"url": {"urls": [{"expanded_url": "http://www.facebook.com/AurelioNunoM", "display_url": "facebook.com/AurelioNunoM", "url": "https://t.co/hV9jKQXOhh", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "lang": "es", "name": "Aurelio Nu\u00f1o", "location": "M\u00e9xico", "default_profile_image": false, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/708117886259179520/pcOJgQIe_normal.jpg", "statuses_count": 3117, "profile_sidebar_border_color": "000000", "favourites_count": 347, "is_translator": false, "friends_count": 593, "has_extended_profile": false, "id": 32226455, "profile_link_color": "0084B4", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/643232873139453952/ZGhrJpQN.jpg", "screen_name": "aurelionuno", "following": true, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/708117886259179520/pcOJgQIe_normal.jpg", "utc_offset": -18000, "notifications": false, "profile_text_color": "000000", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/643232873139453952/ZGhrJpQN.jpg", "verified": true, "followers_count": 149467, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/32226455/1463547757", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "id_str": "32226455", "description": "Secretario de Educaci\u00f3n P\u00fablica.", "profile_use_background_image": true}, "favorite_count": 36, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "place": null, "truncated": false}{"contributors": null, "id_str": "733753697243533313", "created_at": "Fri May 20 20:18:08 +0000 2016", "retweet_count": 54, "in_reply_to_status_id": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "user_mentions": [{"id": 259309217, "name": "Correos de M\u00e9xico", "screen_name": "correosdemexico", "id_str": "259309217", "indices": [3, 19]}, {"id": 302901861, "name": "IPN", "screen_name": "IPN_MX", "id_str": "302901861", "indices": [85, 92]}], "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/YPNP3cGE6S", "source_status_id": 733675049601753089, "indices": [139, 140], "sizes": {"thumb": {"resize": "crop", "h": 150, "w": 150}, "medium": {"resize": "fit", "h": 500, "w": 600}, "small": {"resize": "fit", "h": 283, "w": 340}, "large": {"resize": "fit", "h": 853, "w": 1024}}, "url": "https://t.co/YPNP3cGE6S", "type": "photo", "source_user_id": 259309217, "expanded_url": "http://twitter.com/correosdemexico/status/733675049601753089/photo/1", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ci6JkTLU4AEOO54.png", "id": 733675046024044545, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ci6JkTLU4AEOO54.png", "source_status_id_str": "733675049601753089", "source_user_id_str": "259309217", "id_str": "733675046024044545"}], "hashtags": [{"indices": [21, 37], "text": "CorreosdeM\u00e9xico"}]}, "in_reply_to_screen_name": null, "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/YPNP3cGE6S", "source_status_id": 733675049601753089, "indices": [139, 140], "sizes": {"thumb": {"resize": "crop", "h": 150, "w": 150}, "medium": {"resize": "fit", "h": 500, "w": 600}, "small": {"resize": "fit", "h": 283, "w": 340}, "large": {"resize": "fit", "h": 853, "w": 1024}}, "url": "https://t.co/YPNP3cGE6S", "type": "photo", "source_user_id": 259309217, "expanded_url": "http://twitter.com/correosdemexico/status/733675049601753089/photo/1", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ci6JkTLU4AEOO54.png", "id": 733675046024044545, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ci6JkTLU4AEOO54.png", "source_status_id_str": "733675049601753089", "source_user_id_str": "259309217", "id_str": "733675046024044545"}]}, "lang": "es", "favorited": false, "geo": null, "retweeted_status": {"contributors": null, "id_str": "733675049601753089", "created_at": "Fri May 20 15:05:37 +0000 2016", "retweet_count": 54, "in_reply_to_status_id": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "user_mentions": [{"id": 302901861, "name": "IPN", "screen_name": "IPN_MX", "id_str": "302901861", "indices": [64, 71]}], "media": [{"url": "https://t.co/YPNP3cGE6S", "display_url": "pic.twitter.com/YPNP3cGE6S", "id_str": "733675046024044545", "indices": [115, 138], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ci6JkTLU4AEOO54.png", "id": 733675046024044545, "sizes": {"thumb": {"resize": "crop", "h": 150, "w": 150}, "medium": {"resize": "fit", "h": 500, "w": 600}, "small": {"resize": "fit", "h": 283, "w": 340}, "large": {"resize": "fit", "h": 853, "w": 1024}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ci6JkTLU4AEOO54.png", "type": "photo", "expanded_url": "http://twitter.com/correosdemexico/status/733675049601753089/photo/1"}], "hashtags": [{"indices": [0, 16], "text": "CorreosdeM\u00e9xico"}]}, "in_reply_to_screen_name": null, "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/YPNP3cGE6S", "display_url": "pic.twitter.com/YPNP3cGE6S", "id_str": "733675046024044545", "indices": [115, 138], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ci6JkTLU4AEOO54.png", "id": 733675046024044545, "sizes": {"thumb": {"resize": "crop", "h": 150, "w": 150}, "medium": {"resize": "fit", "h": 500, "w": 600}, "small": {"resize": "fit", "h": 283, "w": 340}, "large": {"resize": "fit", "h": 853, "w": 1024}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ci6JkTLU4AEOO54.png", "type": "photo", "expanded_url": "http://twitter.com/correosdemexico/status/733675049601753089/photo/1"}]}, "lang": "es", "favorited": false, "geo": null, "is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id": null, "possibly_sensitive": false, "id": 733675049601753089, "in_reply_to_status_id_str": null, "text": "#CorreosdeM\u00e9xico se une a la celebraci\u00f3n del 80 aniversario del @IPN_MX con la emisi\u00f3n de un timbre. \u00a1Felicidades! https://t.co/YPNP3cGE6S", "coordinates": null, "retweeted": false, "user": {"time_zone": "Mexico City", "geo_enabled": false, "profile_background_color": "FFF04D", "follow_request_sent": false, "is_translation_enabled": false, "contributors_enabled": false, "created_at": "Tue Mar 01 16:06:58 +0000 2011", "listed_count": 30, "url": "http://t.co/L3i7DlV3YX", "entities": {"url": {"urls": [{"expanded_url": "http://www.correosdemexico.gob.mx", "display_url": "correosdemexico.gob.mx", "url": "http://t.co/L3i7DlV3YX", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "lang": "es", "name": "Correos de M\u00e9xico", "location": "97% de M\u00e9xico", "default_profile_image": false, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/724988731489284096/RCm0u5Ey_normal.jpg", "statuses_count": 24072, "profile_sidebar_border_color": "DBE9ED", "favourites_count": 144, "is_translator": false, "friends_count": 3401, "has_extended_profile": false, "id": 259309217, "profile_link_color": "C6007E", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/561785416/fondo-twitter-Correos-de-Mexico_OK.jpg", "screen_name": "correosdemexico", "following": false, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/724988731489284096/RCm0u5Ey_normal.jpg", "utc_offset": -18000, "notifications": false, "profile_text_color": "333333", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/561785416/fondo-twitter-Correos-de-Mexico_OK.jpg", "verified": false, "followers_count": 7202, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/259309217/1461686469", "profile_sidebar_fill_color": "E6F6F9", "id_str": "259309217", "description": "Este es un espacio de promoci\u00f3n y difusi\u00f3n del servicio.Si requieres atenci\u00f3n personalizada  s\u00edguenos para atenderte por MD o a AT\u00b4N a clientes a: 01800 7017000", "profile_use_background_image": true}, "favorite_count": 70, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "place": null, "truncated": false}, "is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id": null, "possibly_sensitive": false, "id": 733753697243533313, "in_reply_to_status_id_str": null, "text": "RT @correosdemexico: #CorreosdeM\u00e9xico se une a la celebraci\u00f3n del 80 aniversario del @IPN_MX con la emisi\u00f3n de un timbre. \u00a1Felicidades! htt\u2026", "coordinates": null, "retweeted": false, "user": {"time_zone": "Mexico City", "geo_enabled": true, "profile_background_color": "C0DEED", "follow_request_sent": false, "is_translation_enabled": false, "contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 17 00:43:13 +0000 2009", "listed_count": 800, "url": "https://t.co/hV9jKQXOhh", "entities": {"url": {"urls": [{"expanded_url": "http://www.facebook.com/AurelioNunoM", "display_url": "facebook.com/AurelioNunoM", "url": "https://t.co/hV9jKQXOhh", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "lang": "es", "name": "Aurelio Nu\u00f1o", "location": "M\u00e9xico", "default_profile_image": false, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/708117886259179520/pcOJgQIe_normal.jpg", "statuses_count": 3117, "profile_sidebar_border_color": "000000", "favourites_count": 347, "is_translator": false, "friends_count": 593, "has_extended_profile": false, "id": 32226455, "profile_link_color": "0084B4", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/643232873139453952/ZGhrJpQN.jpg", "screen_name": "aurelionuno", "following": true, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/708117886259179520/pcOJgQIe_normal.jpg", "utc_offset": -18000, "notifications": false, "profile_text_color": "000000", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/643232873139453952/ZGhrJpQN.jpg", "verified": true, "followers_count": 149467, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/32226455/1463547757", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "id_str": "32226455", "description": "Secretario de Educaci\u00f3n P\u00fablica.", "profile_use_background_image": true}, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "place": null, "truncated": false}{"contributors": null, "id_str": "733753222980980736", "created_at": "Fri May 20 20:16:15 +0000 2016", "retweet_count": 98, "in_reply_to_status_id": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [64, 68], "text": "IPN"}, {"indices": [110, 129], "text": "OrgulloPolit\u00e9cnico"}]}, "in_reply_to_screen_name": null, "lang": "es", "favorited": false, "geo": null, "is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id": null, "id": 733753222980980736, "in_reply_to_status_id_str": null, "text": "En el Secretario de Educaci\u00f3n tienen un gran aliado para que el #IPN siga siendo motor del progreso de M\u00e9xico.#OrgulloPolit\u00e9cnico", "coordinates": null, "retweeted": false, "user": {"time_zone": "Mexico City", "geo_enabled": true, "profile_background_color": "C0DEED", "follow_request_sent": false, "is_translation_enabled": false, "contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 17 00:43:13 +0000 2009", "listed_count": 800, "url": "https://t.co/hV9jKQXOhh", "entities": {"url": {"urls": [{"expanded_url": "http://www.facebook.com/AurelioNunoM", "display_url": "facebook.com/AurelioNunoM", "url": "https://t.co/hV9jKQXOhh", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "lang": "es", "name": "Aurelio Nu\u00f1o", "location": "M\u00e9xico", "default_profile_image": false, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/708117886259179520/pcOJgQIe_normal.jpg", "statuses_count": 3117, "profile_sidebar_border_color": "000000", "favourites_count": 347, "is_translator": false, "friends_count": 593, "has_extended_profile": false, "id": 32226455, "profile_link_color": "0084B4", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/643232873139453952/ZGhrJpQN.jpg", "screen_name": "aurelionuno", "following": true, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/708117886259179520/pcOJgQIe_normal.jpg", "utc_offset": -18000, "notifications": false, "profile_text_color": "000000", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/643232873139453952/ZGhrJpQN.jpg", "verified": true, "followers_count": 149467, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/32226455/1463547757", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "id_str": "32226455", "description": "Secretario de Educaci\u00f3n P\u00fablica.", "profile_use_background_image": true}, "favorite_count": 42, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "place": null, "truncated": false}{"contributors": null, "id_str": "733752883871547392", "created_at": "Fri May 20 20:14:54 +0000 2016", "retweet_count": 110, "in_reply_to_status_id": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/zPi3FlMarU", "display_url": "pic.twitter.com/zPi3FlMarU", "id_str": "733752877504729090", "indices": [107, 130], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ci7QWsCXEAIE3AR.jpg", "id": 733752877504729090, "sizes": {"thumb": {"resize": "crop", "h": 150, "w": 150}, "medium": {"resize": "fit", "h": 493, "w": 600}, "small": {"resize": "fit", "h": 280, "w": 340}, "large": {"resize": "fit", "h": 611, "w": 743}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ci7QWsCXEAIE3AR.jpg", "type": "photo", "expanded_url": "http://twitter.com/aurelionuno/status/733752883871547392/photo/1"}], "hashtags": [{"indices": [39, 43], "text": "IPN"}, {"indices": [88, 105], "text": "80AniversarioIPN"}]}, "in_reply_to_screen_name": null, "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/zPi3FlMarU", "display_url": "pic.twitter.com/zPi3FlMarU", "id_str": "733752877504729090", "indices": [107, 130], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ci7QWsCXEAIE3AR.jpg", "id": 733752877504729090, "sizes": {"thumb": {"resize": "crop", "h": 150, "w": 150}, "medium": {"resize": "fit", "h": 493, "w": 600}, "small": {"resize": "fit", "h": 280, "w": 340}, "large": {"resize": "fit", "h": 611, "w": 743}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ci7QWsCXEAIE3AR.jpg", "type": "photo", "expanded_url": "http://twitter.com/aurelionuno/status/733752883871547392/photo/1"}]}, "lang": "es", "favorited": false, "geo": null, "is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id": null, "possibly_sensitive": false, "id": 733752883871547392, "in_reply_to_status_id_str": null, "text": "El M\u00e9xico de hoy no se entiende sin el #IPN. Felicito a la comunidad polit\u00e9cnica por el #80AniversarioIPN. https://t.co/zPi3FlMarU", "coordinates": null, "retweeted": false, "user": {"time_zone": "Mexico City", "geo_enabled": true, "profile_background_color": "C0DEED", "follow_request_sent": false, "is_translation_enabled": false, "contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 17 00:43:13 +0000 2009", "listed_count": 800, "url": "https://t.co/hV9jKQXOhh", "entities": {"url": {"urls": [{"expanded_url": "http://www.facebook.com/AurelioNunoM", "display_url": "facebook.com/AurelioNunoM", "url": "https://t.co/hV9jKQXOhh", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "lang": "es", "name": "Aurelio Nu\u00f1o", "location": "M\u00e9xico", "default_profile_image": false, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/708117886259179520/pcOJgQIe_normal.jpg", "statuses_count": 3117, "profile_sidebar_border_color": "000000", "favourites_count": 347, "is_translator": false, "friends_count": 593, "has_extended_profile": false, "id": 32226455, "profile_link_color": "0084B4", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/643232873139453952/ZGhrJpQN.jpg", "screen_name": "aurelionuno", "following": true, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/708117886259179520/pcOJgQIe_normal.jpg", "utc_offset": -18000, "notifications": false, "profile_text_color": "000000", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/643232873139453952/ZGhrJpQN.jpg", "verified": true, "followers_count": 149467, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/32226455/1463547757", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "id_str": "32226455", "description": "Secretario de Educaci\u00f3n P\u00fablica.", "profile_use_background_image": true}, "favorite_count": 71, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "place": null, "truncated": false}{"contributors": null, "id_str": "733752491699904512", "created_at": "Fri May 20 20:13:21 +0000 2016", "retweet_count": 112, "in_reply_to_status_id": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/w99b8pBefi", "display_url": "pic.twitter.com/w99b8pBefi", "id_str": "733752483328073728", "indices": [108, 131], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ci7P_vnUoAAh1FQ.jpg", "id": 733752483328073728, "sizes": {"thumb": {"resize": "crop", "h": 150, "w": 150}, "medium": {"resize": "fit", "h": 360, "w": 600}, "small": {"resize": "fit", "h": 204, "w": 340}, "large": {"resize": "fit", "h": 553, "w": 922}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ci7P_vnUoAAh1FQ.jpg", "type": "photo", "expanded_url": "http://twitter.com/aurelionuno/status/733752491699904512/photo/1"}], "hashtags": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/w99b8pBefi", "display_url": "pic.twitter.com/w99b8pBefi", "id_str": "733752483328073728", "indices": [108, 131], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ci7P_vnUoAAh1FQ.jpg", "id": 733752483328073728, "sizes": {"thumb": {"resize": "crop", "h": 150, "w": 150}, "medium": {"resize": "fit", "h": 360, "w": 600}, "small": {"resize": "fit", "h": 204, "w": 340}, "large": {"resize": "fit", "h": 553, "w": 922}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ci7P_vnUoAAh1FQ.jpg", "type": "photo", "expanded_url": "http://twitter.com/aurelionuno/status/733752491699904512/photo/1"}]}, "lang": "es", "favorited": false, "geo": null, "is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id": null, "possibly_sensitive": false, "id": 733752491699904512, "in_reply_to_status_id_str": null, "text": "Felicito a todos los ganadores. Ustedes son ejemplo del talento que caracteriza a la comunidad polit\u00e9cnica. https://t.co/w99b8pBefi", "coordinates": null, "retweeted": false, "user": {"time_zone": "Mexico City", "geo_enabled": true, "profile_background_color": "C0DEED", "follow_request_sent": false, "is_translation_enabled": false, "contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 17 00:43:13 +0000 2009", "listed_count": 800, "url": "https://t.co/hV9jKQXOhh", "entities": {"url": {"urls": [{"expanded_url": "http://www.facebook.com/AurelioNunoM", "display_url": "facebook.com/AurelioNunoM", "url": "https://t.co/hV9jKQXOhh", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "lang": "es", "name": "Aurelio Nu\u00f1o", "location": "M\u00e9xico", "default_profile_image": false, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/708117886259179520/pcOJgQIe_normal.jpg", "statuses_count": 3117, "profile_sidebar_border_color": "000000", "favourites_count": 347, "is_translator": false, "friends_count": 593, "has_extended_profile": false, "id": 32226455, "profile_link_color": "0084B4", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/643232873139453952/ZGhrJpQN.jpg", "screen_name": "aurelionuno", "following": true, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/708117886259179520/pcOJgQIe_normal.jpg", "utc_offset": -18000, "notifications": false, "profile_text_color": "000000", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/643232873139453952/ZGhrJpQN.jpg", "verified": true, "followers_count": 149467, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/32226455/1463547757", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "id_str": "32226455", "description": "Secretario de Educaci\u00f3n P\u00fablica.", "profile_use_background_image": true}, "favorite_count": 88, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "place": null, "truncated": false}{"contributors": null, "id_str": "733751877314220033", "created_at": "Fri May 20 20:10:54 +0000 2016", "retweet_count": 91, "in_reply_to_status_id": null, "entities": {"symbols": [], "urls": [], "user_mentions": [{"id": 2897441, "name": "Enrique Pe\u00f1a Nieto", "screen_name": "EPN", "id_str": "2897441", "indices": [23, 27]}], "hashtags": [{"indices": [48, 69], "text": "PreseaL\u00e1zaroC\u00e1rdenas"}, {"indices": [134, 138], "text": "IPN"}]}, "in_reply_to_screen_name": null, "lang": "es", "favorited": false, "geo": null, "is_quote_status": false, "in_reply_to_user_id": null, "id": 733751877314220033, "in_reply_to_status_id_str": null, "text": "Acompa\u00f1\u00e9 al Presidente @EPN en la entrega de la #PreseaL\u00e1zaroC\u00e1rdenas a alumnos, docentes, exdirectores y egresados de excelencia del #IPN.", "coordinates": null, "retweeted": false, "user": {"time_zone": "Mexico City", "geo_enabled": true, "profile_background_color": "C0DEED", "follow_request_sent": false, "is_translation_enabled": false, "contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Apr 17 00:43:13 +0000 2009", "listed_count": 800, "url": "https://t.co/hV9jKQXOhh", "entities": {"url": {"urls": [{"expanded_url": "http://www.facebook.com/AurelioNunoM", "display_url": "facebook.com/AurelioNunoM", "url": "https://t.co/hV9jKQXOhh", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "lang": "es", "name": "Aurelio Nu\u00f1o", "location": "M\u00e9xico", "default_profile_image": false, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/708117886259179520/pcOJgQIe_normal.jpg", "statuses_count": 3117, "profile_sidebar_border_color": "000000", "favourites_count": 347, "is_translator": false, "friends_count": 593, "has_extended_profile": false, "id": 32226455, "profile_link_color": "0084B4", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/643232873139453952/ZGhrJpQN.jpg", "screen_name": "aurelionuno", "following": true, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/708117886259179520/pcOJgQIe_normal.jpg", "utc_offset": -18000, "notifications": false, "profile_text_color": "000000", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/643232873139453952/ZGhrJpQN.jpg", "verified": true, "followers_count": 149467, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/32226455/1463547757", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "id_str": "32226455", "description": "Secretario de Educaci\u00f3n P\u00fablica.", "profile_use_background_image": true}, "favorite_count": 37, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "place": null, "truncated": false}